個人估計2018奧斯卡主要得獎名單

best picture : dunkirk
best director : christopher nolan
best actor : gary oldman
best actress : frances mcdormand
best supporting actor : christopher plummer
best supporting actress : allison janney
best original screenplay : the shape of water
best adapted screenplay : the disaster artist
best original song : this is me

真係有可能會俾Nolan?

failed

best picture近年都係兩個best screenplay其中一個

除非james ivory被人爆me too，Adapted screenplay九成係call me by your name

Fincher都未有Oscar
nolan

Nolan之前果d仲好過呢套啦

呢個似乎係你個人“希望”多過係“估計”

dunkirk
樓主比場波來，我買你對家

BinC

馬明

best picture : The Shape of Water/Three Billboards Outside Ebbing, Missouri
best director : Guillermo del Toro – The Shape of Water
best actor : Gary Oldman – Darkest Hour
best actress : Frances McDormand – Three Billboards Outside
best supporting actor : Sam Rockwell – Three Billboards Outside Ebbing, Missouri
best supporting actress : Allison Janney – I, Tonya
best original screenplay : The Shape of Water/Three Billboards Outside Ebbing, Missouri
best adapted screenplay :The Disaster Artist
best original song : Remember Me
Best Animated Feature Film: Coco

個人鳩估：

best picture : three billboards
best director : guillermo del toro
best actor : gary oldman
best actress : frances mcdormand
best supporting actor : sam rockwell
best supporting actress : allison janney
best original screenplay : three billboards
best adapted screenplay : call me by your name
best original song : remember me
best animated feature film：coco
best foreign language film：the square

繼續今年開競猜遊戲

有無人玩？

有呀

好
盡快開

Call me by your name
Adapted I all in

呢個最似樣

講真disaster artist呢套戲一個提名都比多啦，普通笑片黎

No la

大會提名Disaster Artist係因為enjoy套戲
提名Get out就好可能係政治考量多於appreciation on the quality itself